【男女平等已OUT】而家變成「考慮兩性觀點及需要」

準母親： 女性，可以放產假照顧小孩
準父親： 我有侍產假可以照顧你們
父親： 我們有需要時可以一同使用育嬰室
母親： 我需要女士專用的哺乳室
女士甲： 我們使用洗手間的時間通常會較長
增加女洗手間廁格數目
女士甲、男士甲： 大家都不用久等
女士乙： 無論我們穿甚麼
男士乙： 也可以坐得自在
女青年： 男女天生有不同需要
男青年： 應否有多點不同考慮呢？
熒幕蓋字： 考慮兩性觀點及需要
婦女事務委員會

男女天生有不同需要

你老母 升中幾時分返開兩條隊？

婦女事務委員會

@ 柴田ミチコ

咁大膽漏左跨性別人仕
小心左膠出黎咬你